太陽伯伯出來了

從細細個開始就比人灌輸
太陽一定係伯伯
月亮就一定加姐姐
到底係邊個發現佢地咩性別

認真討論

求秒

月亮嬸嬸

其實我最想知係點樣分到性別